Title: Southern Accents
Date: 2007-12-11
Category: Lituania
Slug: southern-accents
Author: Karim N Gorjux
Summary: Basta dire che mentre si sono riuniti anche i Led Zeppelin, io sono qui a scrivere due righe ascoltando Emmylou Harris in duetto. E' tardi, Rita già dorme, Greta per fortuna anche[...]

Basta dire che mentre si sono riuniti anche i Led Zeppelin, io sono qui a scrivere due righe ascoltando Emmylou Harris in duetto. E' tardi, Rita già dorme, Greta per fortuna anche e io qui al buoi che mi scorazzo per la rete in cerca di qualcosa di interessante. Penso che andrò a dormire.


  
Il blog cambierà veste a breve, penso di mettere il nuovo template entro la mia partenza per la Lituania, eh si... mancano solo 12 giorni. In Lituania non ci troverò [Enrico](http://enricoquinto.wordpress.com/) e nemmeno [Enrico](http://www.henryblog.net "Henry"), non ci troverò [Sandro](http://sandro.madeinblog.net "Sandro") e nemmeno Lina che sgobba in UK! Ma che sfiga! Non c'è nemmeno quello scellerato di [Magogae](http://www.magogae.net "Il Mago"). Mi toccherà per davvero sopportare i parenti.. :D



 Finalmente a mangiare di nuovo i kepta duoni su suriu e Led Cepelinai. Fortuna che sono solo 13 giorni in totale altrimenti chissà come mi combino.


 Non rileggo, non ne ho voglia. 

 Godetevi questo pezzo di Tom Petty cantato da Johhny Cash, parla della gente del sud. In fin dei conti non siamo del sud noi? Rita si può permettere di dare del terrone pure ai Valdostani.  
  
  
  


